覺唔覺香港好快會吹螺螄粉風?

成日見到人問邊到有酸菜魚好食

我中意螺絲粉

麻王幾好食

仲有麻辣鴨血

食呢啲垃圾大陸野
不如叫佢地去食屎啦

原來2年幾前已經入侵過

台灣野無事
我講南京鴨血粉絲湯比人屌到死

係swirl pasta

元素表
你同我食埋佢